(直播緊) 疫情大流行 - 06/03/20 「政治咖哩飯」長版本

(直播緊) 疫情大流行 - 06/03/20 「政治咖哩飯」長版本

城寨 Singjai
235K subscribers

「政治咖哩飯」

主持：范國威、劉細良

題目：《疫情大流行》

逢星期五 8:00 ~ 9:00 pm

Facebook: